販民仲唔去救援 區選一齊攬炒

咁想區選舉行 一齊攬炒

你地講血債票償啊屌你老母

絕不含淚

push

攬炒

今晚有事發生同班狗同罪

你地咁鐘意血債票償 比你地感受下

可唔可以夾份租架直升機空投落去

左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

推

有公司肯接先得

點解今次無議員

會投泛民既人都比人拉晒，區選9成輸

你老母啲議員呢

玩夠喇，返屋企啦。

乜核爆都唔割咪又係有condition

明明戀戰都有責任

我出左聲明唔會割,但係我唔會幫手

而加邊個夠膽去